外交部：美國執意發動貿易戰，中國奉陪到底

在北京，外交部發言人耿爽回應美國白宮貿易顧問納瓦羅指，與中國就貿易糾紛進行的多輪談判並無進展，又認為中國會較美國輸得更多的言論，強調中方不挑貿易戰，但不怕貿易戰，認為在解決經貿問題上對話比對抗強，但如果有人執意發起貿易戰，中方會堅決維護自身的正當合法權益，奉陪到底。

對於中方會否再美方就經貿問題再展開談判，及國家副主席王歧山會否赴美，耿爽重申，中方主張雙方通過對話協商解決有關經貿問題，指中美之前三次磋商取得一些進展，希望美方注意到中方在過程中展示出充分誠意和善意。耿爽並沒有回應中國會否再主持同美國的磋商，亦無回應國家副主席王岐山會否在新關稅措施實施前，與美國談判。

中國或成最大贏家

中國人是大贏家

亮劍, 怕未

跪低未？

打啦 好悶呀.jpg

又嚟

無限loop

喂 咁先係架嘛 同佢死過

你估美國係咖哩國咩

又停loop

輸死你呀

咬人既狗係唔會吠

咁先係厲害了我的蟈

媽 我好亂呀

請出招

你就好做啦
不停翻用又有錢賺

以後講完人地會驚啊？
人地邊有星咁多時間理你